會員沒事兒同我入一入嚟

你，最近還好嗎？

夾死了